鄧龍威案有轉機 領事館取得菲律賓官方入境紀錄

港人鄧龍威18年前在菲律賓被捲販毒案，被判罪成及終身監禁，今日是提交上訴書的「死線」。立法會議員謝偉俊透露，中國駐菲律賓領事館昨日從菲律賓移民局，取得鄧龍威入境菲律賓的官方紀錄。

謝偉俊將會在今日下午4時半，與鄧龍威的家屬到入境處總部，領取有關鄧龍威於2000年6月19日入境菲律賓的記錄，再研究上訴工作。

由於鄧一直堅持是含冤入獄，若沒有本港入境處發出其出入境紀錄作新證據，恐無法上訴。特首林鄭月娥早前去信菲律賓總統杜特爾特，要求正視鄧龍威一案，及責成菲律賓移民局，提供鄧於2000年入境菲律賓記錄。

雖然唔鍾意林鄭 但今次確實多得佢出手呢單野先有轉機

link：

申冤申左18年今日走黎多謝林鄭

真係判錯會賠幾多錢?

民望低到有幾絕望先醒起要開show

Btw, 今日是提交上訴書的「死線」，會唔會甩碌？

其實點解唔早啲做
佢單案成十幾年
我唔信大媽777呢幾日先知呢單案

好似澄清咗
係由菲律賓律師收到「可上訴通知」起30日
即8月6日開始計

唔好盲反上腦啦屌 好撚低質

點解當年無入境紀錄作證據?

林鄭係政府做左咁多年，乜到今日先知呢件事呀

你咁高質講下呢18年香港政府做過乜嘢

菲律賓喎 你估美國咩

菲律賓依d地獄鬼國真係千其唔好去

宜家又唔係因為林鄭幫手平反鄧龍威案我就即刻投共

是還是，非還非。政府做得唔好緊係屌，但偶有德政唔該唔好盲反

一個應該17年前需要嘅德政要等到18年後先有 希望你他日無機會用到呢個等18年嘅「德政」

真係救得到你先出聲啦

佢要人提先出手

無用

因為係鄧威龍住所搜出8 kg 冰毒

好過乜都唔做

推！

但個矛盾位係賓賓差佬話已經一早監視佢地，
但佢講嗰個日期根本鄧龍威都未入菲律賓境

前幾日viutv有講
鄧龍威真係班仆街屈錢砌生豬肉

真係膠都費事畀

打證供一定打甩，唔理你有無包野係屋企。

香港大把律師專打漏洞

香港人就係咁撚賤格
明明俾政府日日禁住黎屌
只要佢做返一個正常政府本身就應該做既事
就會急唔住衝出黎懶中立去讚